得罪講句 和解班傻仔根本睇波睇上腦

突然醒覺自己住係香港
人地城市球隊恩怨情仇根本唔關你事

南華傑志東方大和解點睇

我係曼城人 基本上一出世 就比奧脫福果面歧視 啊爺
成日都講以前奧脫福點樣打壓佢地 所以我好憎費格遜,奧脫福 佢仲講過好耐以前既 曼聯會捉曼城球員
既屋企人/老 婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交
好多好多稅
其實個情況有少 少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既
種族仇恨係比你 地深好多好多

Ok 我講得亂左少少 我係加泰人

咩事咁多aggerlo

唔係分身

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Funson reported

抄名狗

靜啦，我分身來 唔係抄名狗

B費南迪斯 今日食左屎

我係加泰人 基本上一出世 就比馬德里果面歧視 啊爺
成日都講以前政 府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙
政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既 皇馬會捉巴塞球員
既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交
好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既
種族仇恨係比你地深好多好多